唉，巴禾正選，利物浦贏撚硬啦

屌
辛尼，拿仔，艾達臣傷撚曬

今季英超真係利記拎硬

推

屌

香港就輸，熱門無人講？